而家香港人都搞到自己邊都去唔到

可能本來台灣泰國好快有望
而家日日多幾十單唔會好快再開

香港人搞到

跨境學生一開 就爆到7彩

定係中共搞到呀？

不過講真 今年有得去旅行 都唔好去啦

一放鬆就PK架啦

係，香港人唔守規矩

好多廢老見無咩本地感染+天氣熱唔帶口罩

原來仲香港會為其他人設想